收到勁大量”獅子山” msg

借朋友acc 一用

我今日起身到依家 收到勁多唔同電話sd 黎既msg
全部都係有獅子山字眼

真係好煩
唔知有冇人都收到

不過咩事都好

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

街照去 夢照發 文宣照做

me too , fucking annoying

推呀

冇收到 你地衰咩黎

可能你附近有假既基站
大陸好多呢d
你留意下，通常擺係一架貨van後面

本身有懷疑過係咪因為之前收到警狗sms
所以電話俾人賣左
但問返好多朋友都冇

我真係一個都收唔到，你住得好近果邊？

咁我可以點做呀Ching

將「法治」換做「極權亅 易睇好多

完全唔近呀
Block 都block 唔晒

我都唔知
好耐之前有睇過大陸係有呢d用黎做推廣信息
經過就會有

係咪要過去拆佢擋口

咁快已經有藍屍負皮

鶳

香港全稱係中國香港
不如話全中國只有香港特別要加”中國”兩字仲好啦
就好似特登同外界講香港係佢嘅一樣 自卑仔國家

收到，元朗區

無乜人應 睇黎無乜人收到

都幾難搵
我唔係專業所以都唔係太清楚
因為個體積已經發展到一個背囊咁大,可以揹住周圍走
同埋我唔知有冇估錯

收到 但個段時間同我一齊啲frd又冇

已知 唔關地點同台事

收唔到

好撚多

用緊hkbn 無收到